[Embiid 慘遭解放] NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 (11)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***

Playoff 官網 (內含對戰表)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

Push

炒brett brown未

Elton Brand Brett Brown 全走

但呢個陣其實邊個教都死

Brett Brown 尤其on9

唔係，依班人打亂仗能力都冇

其實或者咁講
簽到個類似Lou Will， Waiters呢種可以持球單打嘅Guard都可能好唔同

Embiid唔係一個好既leader，打法soft，統治力唔夠，不如趁仲有價trade 返d picks返黎算，之後圍住ben西黎打，睇多1－2年睇佢練唔練得成射波，唔得就賣埋佢正式重建會唔會仲好？

佢哋需要個有外線嘅ball handler

冇lead 隊嘅決心

mb啱先個樣

屌你老母BB

毫無leadership

Montrezl Harrell 停唔停賽

係鬼咩

進攻講緊連form都冇

永遠手遞手傳炸彈

冇左閪好似唔識打波咁

依個係教練問題，換第個教冇咁閪

解放你老母

Too soft on leading

呢個咪就係我講左幾年

呢幾日不斷重覆又重覆講嘅野囉

大帝vc唔打之後最鍾意就係佢

76人真係要執下

走啦bb

上年個陣

btw啲話冇閪阻住哂mb就打得好順個啲撚樣點睇

好撚多架喎

完全無個種個籃底我玩晒既霸氣，進攻low post唔係牛入去，而係fade away

呀ben換少主啦

由上年要butler 派牌經已知有野唔妥

yes exactly

又來了解放軍

dragic, conley ,cp3 好似幾岩黎67

仲使千夫所指
沒有西文 卻開始想你的好

Butler 派牌 reddick 神射

外線防守放題？

唔知係戰術定點，個底永遠有個隊友係到，一轉入去4條友點打

冇playmaker死症
比番個TJ mcconnell都好吖

真
th係托㭍

人地有信心係會動作順少少
佢係有信心draw foul然後miss ft

Dragic 唔會走, CP3 4000萬太難trade

我都係prefer 3號位Closer多啲

Al Horford 心諗 比我返塞啦

果陣好似bb唔用佢

係76 spacing 真心差到on9

TB今季重有5分鐘打🙋🏼‍♂️

harris 冇事

今年playoff算唔算幫ben平反

都幾肯定76更衣室出左大問題

唔係小打小鬧嗰種

應該係大爆發

過幾日應該有料爆

呢啲柒頭理論次次都見真章

打下風流波拎27M不知幾爽

係戰術問題

仲打

唔係戰術問題
問題係完全冇戰術

MB自己打晒算

唔算
76係直接無左個準max嘅player

事實證明我ben先係數字第一人

mb又無啦啦想贏？

解放embiid 第一人

算啦

一路佢問題係有，但唔係最大個幾個問題之一

但啲雲球迷永遠睇下啲傻鳩page/YT片就將所有問題賴落閪度

好似佢識射就解決哂所有問題咁
好撚弱智

岩岩睇返mb college highlights 我幾肯定mb要減磅

1000%

正

佢地唔會care
總知輸波就殺閪 話知佢拎50分三雙

所以係 無戰術所以有問題

佢射fade away又唔係特別準，一唔入就無籃板

一係分派，j rich 雜魚vs mb?
應該mb鬧左好多人

一係就集體反教練

呢樣講左好耐
上身再重都係負擔

d人鳩殺還鳩殺 閪入撚到50分

最鍾意睇呢啲溏心風暴

有睇都見到mb同horford打低位塞守唔到咁濟，但一節都唔知有冇兩次係底位拎波，下下係出面妹

第一隊被4-0

30分都少

有無諗過可以同時發生？

進攻好似會好單調

冇pg識喂波入去 係咁

季尾有試驗將BEN放上大前 其實都幾期待PO會係咩打法 可惜傷咗

mb俾人過完之後，無一次追得返

柒撚過魔術

因為mb塞住左個底
夠膽就trade mb解放我閪

BB死老豆個樣

Series我見多左high(Horford)low(MB)
點知

身為76球迷，第一個感想係我捱完今季啦

比人炒啦 正

俾人炒啦仲唔死老豆

依十年黎你點過？

死埋老母啦，唔係佢76 入final啦

呢個唔擔心

換正常教練set下play，簽返啲正常射手，呢啲野都相對容易做到

但要搵到個打到球星波嘅外線唔易

其實真係可以參考字母，使乜怕醜

同pg share 球權，自己專打transition

字母打陣地都係垃圾，都有30+

ben打transition點都有20+

唔關事 呢幾年都唔識睇mismatch執easy basket

巴打都幾煎熬下，唔上唔落咁仲衰過一嚟就廢

expection 嘅問題

呢樣真 但太遲了 富仔被交易前已經要

真，果個陣仲好j

其實有BB 邊個中鋒同pg都會互頂

AI 年代有個ben會點

其實bb 一直都唔掂
最大問題唔係閪係佢
要閪同mb 打天材波
浪費兩個人材

有無興趣簽jason kidd

多d係76區傾波吧

想要Lue多啲

拿拿聲完埋佢算啦
重叫Timeout

準備緊搵工

你transit 左三個post
Sorry 我下次會盡快

廣告

真心定講笑

76防守好夠

Kemba終於贏到PO喇

依 10 年 8 年真係多廣告 timeout 到爆

浪費時間

小牛係咪要等尼場完先開波

見住何年希 grant lou willians全部trade走晒
high pick三個廢兩個
到18年發現自己要ge就係當初送ge人

好似從來都無等依一回事？

今場luka會唔會落場

yesss

而家係bubble 打playoff 可能真係要等
應該abc 播埋

有76區?

等睇小牛大飛

佢上場唔係拗柴咩
仲打到？

有呀

慘 台主

真心

覺得Lue進攻應該冇啲人講到咁差

防守其實都唔夠

瞓教 聽朝起身睇塊防守放題

軍醫照完MRI話冇事咪得

1場都拎唔到

佢仲跑到應該都會死頂落場啦 上場咁都仲想落場

[NBA]76人討論區

Embiid越打越灰

布朗會唔會再有nba隊教

依條撚樣拎咁高人工 打到成pat屎咁

戴口罩走場個黑鬼係總管

出場了

之前覺得ben simmons廢，但原來冇咗佢可以差咁遠

明明mismatch都fade away

Trade me

又要屌PG了

hornets

今場反而冇kp

咩事???

點解今場無kp既

獨行俠點樣買

佢＝過渡性教練

好似Mark Jackson咁

教好個團隊氣氛，養下仔，將一隊tank team變做playoff team就完成左佢嘅任務

easy layup都炒

Kristaps Porzingis (right knee soreness) will not play in Game 4 vs. the Clippers.

好似傷膝

雖然我唔係，但做76人球迷真係慘

以波論波，如果佢球球撞入去，以佢既傷病屎 ， 我唔肯定佢一季打唔打到50場

唔好expect 佢係oneal

強如Ewing D Rob Ola 都係射波比例多過low post硬爆

點解pg同kawhi都係all star
可以差咁遠

燈定先 冇kp準備3-1了

兩個傷哂真係唔使玩

早一兩年要躝啦屌

中間佬真係好廢

同類型教練係戰術方面好難垃圾過佢

Pg仲係咁廢

小牛場場都幾多to

如果鷹續LP多幾年,不敢想像

KP

頭先熱身仲見到kp
爆左一場就出唔到

其實佢膝頭做咗咁多次手術速度已經慢咗好多 下盤極唔穩

KP傷咗？

其實兩個都係超巨添

原來今日Mamba Day 24/8
下個post Title [Mamba Forever] 啦

唉見到76人咁已經唔想睇
係ai令我鍾意七六人嘅文化
然之後到鐘意mb覺得佢好real
然之後到而家咁樣都冇心機睇
唉 想大家好就大變啦

pg完全唔似

MJ同鳩比都係MVP

點解差咁遠

Ben閪咪仲撚soft

其實佢今季都係咁 隻腳有啲唔舒服都唔會搏住 始終大傷完

安全d好
好過報銷之後都打唔到

教練我唔算熟

但我覺得lue理念唔夠新，當然可能係無機會發揮

我覺得波波都係舊派

MDA kerr 不動河山 熱火 rick

全部都適應左新meta
各自點做到三分有空位

lue仲係玩緊好多兩分，pistol thunder
三分就hammer 切入分波，依家點夠做

拿，我真係唔熟

係溜馬嗰陣 同上年常規賽都係嘅

下年躝

想知隻種族岐視狗有冇得打

呢個陣都入唔到東決明顯教練問題啦

差少少only

提提你，輸左俾冠軍

入黎76區取下暖

差啲運氣囉屌
神仙波入左

提都唔敢提

但都唔係藉口啦
果時大部分人睇好龍？

pg黎講想知有邊個打法硬過佢

KP出唔到應該冇得打

瞓教先，聽日起身希望見到小牛收皮

咁呢個差少少姐

wb

龍打76同東決總決個時根本兩隊波黎

luka幾時開發long 3技能

嗰陣龍真係有備而來
特別係trade咗Gasol返嚟
配合戰術字母哥同Embiid都真係比龍守死咗

好多pull up wor

我估佢係講緊BS d怪勾同出手動作

話就話係pg 其實一直都喺控球前鋒同側翼 佢mark同mark佢嗰啲都唔係pg啦

有link?

仲有佢嗰啲心態 話咩射唔到四成就唔射3分 入咗嚟四年完全冇進步過 上個兩年PO咪又係輸佢冇3分

76人一個穩定既三分炮都冇
賀福特又唔適應
Ben又傷
輸4:0都好合理
不過教練係球隊最廢既一環

regular我見唔少隊照舊搵pg守佢
因為五大 邊個守都差不多
但bb又唔會就住呢個優勢set野比佢打

夫子傻鳩黎

費城76人討論區(6)

因為佢冇進攻手段呀嘛

正選留MB BS Shake
後備留burks Thybulle
其他trade得
希望帝王收留Horford
JRich應該比較有value
Harris就。。我都唔知

rookie year場均16 真係輸佢？

對位barea
low post鳩撞都食硬啦

luka場場都有幾個to

仲有我見到其他隊pg 都係mark Richardson

係 佢進攻係隱型
真心最理想 要到個ISO勁既sf加個射手

入到去底就有人協防㗎啦 係中距離佢都冇唔敢射

冇KP打條撚咩

同埋製造missmatch真係唔難
五大都永無把握呢個優勢
係要比mb大打大然後to

正常嘅 初入playoffs 全隊又靠佢分波

又咁講 有邊個正選真係得到Brett Brown set戰術？
諗唔到

咁咪有人空 食正閪個範
我係教練成場打死呢招添啦
閪比人夾點都好過mb比人夾

紅撚

好似無話輸佢

上年jb 紅撚

MB俾人包夾啲分波 好唔決斷 成日to 仲有球球都想draw foul 兩年來都係呢個問題 完全冇進步過

上個兩年PO咪又係輸佢冇3分

又咁講 未五大都好 都唔識用mismatch
過往對綠軍都好明顯

上年PO棄用Ben set 勁多戰術比butler 同MB打pick and roll 嗰陣就最有用 之後就冇啦 spacing太差

我自膠

一比人夾就腦hang機
兩秒後先諗到要傳
但又無意識邊個會空
更莫講話對面輪轉後邊個先係真wideopen

係㡳喎 除非對面中鋒企3分線啦

但講真 其實長期都係MB soft screen Reddick contested 3
走位係有set但執行出黎9到

之後嗰幾年呢 除咗防守仲有咩進步

小牛d三分

76人搵返Sam hinkie 算啦

呢樣我入BB數
基本上兩核既大部分問題我都入BB數

聯盟silver俾76咁做咩

唔明你講乜 lowpost比人夾就最好傳
對面通常係中間/weakside 45度條友埋黎夾
然後weakside 0度條友搏偷波
以閪個腦應該球球傳啱都無問題

紅撚前面過個d screen質量差撚到
去到mb隔離都仲係2打2
mb仲阻撚埋紅撚視線

JJ都出埋 等死

小牛冇人打到咁

小牛d三分咁撚樣
點打呀

JJ睇落真係好矮 明明有米78

其實呢個戰術不嬲都有 除非真係入到油漆區 如果唔係以ben嘅技術根本就唔使包夾 你諗吓Ben bump入去要幾耐但係入到底spacing 就好差啦喎 所以mb呢幾年係咁投訴教練逼佢企3分線 除非ben真係練到有穩定中距離背籃單打腳步同埋射波 如果唔係威脅真係極細

唔講year2 攞正牌撞牆
淨係transition處理都成熟左好多
防守去到可以單防kawhi level
加埋隊波多左兩個得分點係前面
場均少左兩個to 命中率高左一成幾
year2 你想佢點樣？

收返埋啦屌

見佢忍痛忍得好辛苦

唉屌
熄機瞓算
愈睇愈傷心

佢bump對面控衞wor 要bump幾耐呀？
兩秒就入到paint啦
同埋講左好多次
無人逼mb上三分線
係佢垃撚圾唔敢打lowpost
場場自己企上高位拎波鳩fake

但係佢而家最重要嘅3分係0啊 佢切入腳步 都好唔成熟 到而家都係靠爆發力

未倒水節已經倒緊水 仲睇唔睇好

Def scheme
Set pick
一堆基本功都無教好
Brett Brown我都無要求你好有戰術變化架啦

痴線 教練逼佢㗎 你搵返啲新聞啦

Though he has the ability to knock down shots from long range, Sixers center Joel Embiid isn’t interested in being the posterchild for floor-spacing big men.

“I don’t like shooting three’s,” Embiid said after the Sixers 126-101 victory over the Toronto Raptors in Philadelphia on Saturday night. “I only do it because of the spacing that we have and sometimes I have to take them, I have to be on the perimeter getting guys open because of all of the attention that presents to me. But I don’t like shooting three’s, I only do it because I gotta make it work.”

Read More: Joel Embiid doesn’t like shooting three’s |

點樣最重要法
控衞要既切傳控佢樣樣頂級

唔shoot 3但fade away

Porzingis呢？

吓 喺現代NBA 3分唔重要？

定你搵完再fact check下先拎黎鳩噏呀
逼佢？點逼？
你唔射三分我唔比你出場
咁樣？

呢個真 佢係應該打得強硬啲

痴線 不嬲球員係場上定位都係唔好話事權個喎 上面咪send咗出嚟

中鋒依家都要識射 為左空間火箭連正常中鋒都唔出
切傳控係咪仲跟得上時代 除左佢 現役邊個一線控衛會完全無3分

隻腳唔太舒服

I have to be on the perimeter getting guys open because of all of the attention that presents to me.

因為對面focus晒落佢到
所以佢要企係高位吸怪令隊友空

好難明？

bs 唔係唔勁 但兩個真係唔夾
佢學rmbj 打一王四炮啦不如

同Gianns一樣 但係佢體能身材又冇咁好呢 以前Giannis lbj都起碼有少少射波

最重要
對kyrie cp3呢d黎講 三分都唔會係最重要
然後你話閪作為高控衞 最重要既野係三分

On9 仔firmed 得啦得啦 繼續奶ben仔啦 咁鍾意佢

睇左佢三季
真係睇唔到佢係幾有戰術紀律性

我今次都唔幫名井南
BS MB各自有自己問題一直無改善
而其中好多係教練造成或者放任造成
有少部分係自己責任

唔好一去到MB就所有責任都佢負哂
一去到BS就所有責任人地負哂

wow成晚你呢句最有point

啱 明明我都有話MB 但係佢淨係識奶Ben 究竟有咩吸引力

無意思 lbj用一王四炮拎到幾冠？

3 冠 熱火嗰陣除咗wade都幾準 普通射手就梗係唔得啦 嗰啲球員唔單止淨係有3分啦 又有單打又有防守 又有分波 除咗3分仲要加一個有頂尖持球單打能力嘅人 所以其實唔組團根本就攞唔到冠軍

你自己碌返上去
條傻鳩想抽水捉閪第一年打playoff做戰犯
結果柒左
然後話佢第二年無進步
結果又柒左
最後又係兜返落佢無三分到
講到上年有三分就拎賤軍咁款

撚有人講過佢無責任 唔洗練三分
而家係佢抽秤閪兩年playoff無作為無進步啊嗎
我咪比佢睇下係有幾無作為幾無進步法

boban

灰加攰
我只係想帶出雙核係進步方面真係無咩分別

咁佢上個兩年PO好大原因係因為佢輸喎 你咁嬲做咩啫 佢係單打技巧 同射波真係冇進步喎 唔係淨係3分啦 中距離都冇呀

一年級 16 9 8 1 戰犯
二年級 14 7 6 1 戰犯

講黎講去都係三分中距
快攻處理講左比你聽 唔理
turnover大減 唔理
命中率提高 唔理
乜撚都唔理 總知控衞就係射射射
你都似係落街場接波就射射射個d撚屌黎

當值

當值呢球Eurostep

ben西搶打early offense係好，但一打陣地就收皮，入到po無咁多快攻打，
自然無晒符

好撚痴線 20分差追到4分差

熄咗機都即刻開機睇返

佢拉唔到空位 然後入面就會塞車

陣地戰術打唔入 咁就係教練問題
如果bb成手戰術
但因為閪唔射所以run唔到 咁ok
呢兩年根本就無戰術可言
仲講咩陣地

等左成晚就係等你呢d塞車撚

仲以為收得工點知一下子追到得返1分

反超了

當值今日射波發力應該有問題 但防守控場反而比到力

tim呢球

睇佢上籃都feel到痛到仆街

Doncic又大三元

呢球steal

女人真係好撚廢

E晒牙咁一定仲係好痛

pg柒啫

tim今日好出力

tim

mavs

個個都揀佢黎打

建議俾當直抖抖先

上jj

tim又有三分

tim仔

佢仲下下搵身體對抗卡住人咁打 好驚佢傷

唔係咩？
一望入個paint到多左個人咁一定

出harrell俾巨神兵屈高wo

以後咪當值

榮叔係咪今季都唔會出得返？

閪唔識射波應該run咩戰術俾佢？

25號戰術

Doncic

睇完歐聯返嚟 想問下啞狗係未認真定點
咬得咁緊？

啞仔心諗：想走 好攰阿媽咪

doncic係咪一d傷都無？

luka 發威

Doncic 真係好撚正

女人真係好癈 carry唔起

啞仔上左賊船了，pg嚴重退化，如果留係龍今年好大機冠軍

Luka好撚勁 想幫佢含

luka經過今場又多堆fans

首先無人打陣地會企入個paint到等波到
其次就係mb長企高位
三黎就係76即使無form都會不停走位

如果無睇波呢 就出少句聲
唔好跟風擺低句結論就以為自己好醒

勁到以為佢冇傷

當值今日真係同你死過咁打 仲下下衝入你個底

kawhi+siakam

Luka勁撚到...

好撚癲 當值

龍個紀律好好

在此

3節就3雙
癲

守波啲rotation 快到
用防守黎贏波

先21歲 已經咁勁

你話係咪係 我冇睇波

贏21 倒水倒到輸8分
就算真係贏到牛
下輪我都買jazz 4:2

落後20分同你帶到反超8分 但佢咁打第四節應該冇力

嘴炮咪勁

大撚把PG off ball cutin finishing既戰術
亦無限個PG做綁腳既戰術

更簡單地 pnr
佢做持球拉對面矮仔埋黎missmatch又得
做roll入去再分又得

唔好講到所有戰術都要用射波黎終結

迷值了

當值d court vision 勁撚到，一係就自己空位射，一係就傳wide open

有咩得分板斧

不嬲都迷

女人啲傳波

轉頭佢又會話自己有傷㗎啦

siakam最近收晒皮
不過fred 同lowry爆發

全nba防守數一數二

Pnr 人地會drop
我反而覺得佢draw mismatch 牛入去太少
定本身佢唔叻依加波

迷當值了

冇睇常規賽 舊年siakam好sharp

做埋啲嘢愈嚟愈肉酸 對成隊艇冇邊個印象好

我牛是咪要攞champ了

FFV 今年好準

真龍王

ben西打陣地係冇得分板斧

Why KP no show? Get hurt?

舊年playoff

luka攰撚到

要搵人幫佢按摩隻腳先掂 班隊友只少頂三四分鐘啦

細curry

好似話熱身唔知left knee咩事

隊友開始生性了嗎

有冇人覺得seph打法tough過step

女人連細手感仔都守唔到 退休啦

Harrell咁都唔使停賽 收皮啦柒艇

Pg廢撚到

細cur依幾場好癲

細curry都守唔到
廢到

Pg同仲廢過danny green

細curry 呢幾場好痴 係咪有大哥幫手

開波前主動同當值say咗sorry

clippers唔係諗住harrell守底呀麻？防守放題

Danny Green 起碼仲有防守

吹burke都好痴

Curry

Pandemic P連細手感仔都守唔到

當值仲有得抖

吹burke有d ai味

成隊牛仔勁在無luka埸上都識打波

好撚癲 細手感 Burke Hardaway 一人一球

其他人好撚醒神

終於生性啦

細curry 呢幾場都超高命中癲到

無埋por仔

去阿 牛牛4:2 fighting

本身matchup好多控衞
bb唔比佢form佢打low post所以無
有時佢都會即興打幾球

drop既位佢有拋投同騎射可以用
如果隊友roll得好 對面唔係咩防守勁人
佢係有能力偷對面猶豫個下硬上
或者扮拋再傳

成個常規賽唔得 playoff 得

下半場醒番 上半場打到pat屎咁

成隊都好好J

Luka 賽後係咪要驗藥

細curry 岩岩結婚有加成

PG ig post仲話唔會理人講咩，因為人地屌得你啱呀嘛

隊友生性病luka kp感安慰

本來就係純控衞
你期待佢要有咩板斧
有緊係好 但無都唔會拎黎鞭
更唔會拎兩年前既佢黎鞭

打pnr，人地under守已經破你

打到佢地反艇

佢今日30歲生日

咁就無事？如果係白人話Nigga?一早停撚左啦 前幾日有個講波佬唔小心係Twitter 手快快打金塊個名打左Nigga 即停職

MKG都係防守算啦

luka上場

自己投失自己搶

頂住啊dllm

又bully PG

seph硬淨過step

頂住

啞仔係咪都攰？場場咁打法

大飛 Dream team?

仲諗住大飛上場咁贏法今場會輕鬆贏

可以拖番慢少少咁打

第二打第七打成咁既撚樣

ben西low post技術粗糙，籃底牛完上去都入唔到波

仲衰過湖

入左bubble後就好低迷

頂撚住呀

大飛巨頭 機械人&lou will

上boban未

快艇教練炒得未？

睇下波啦
low post打小前大前都係咁打
而家講緊missmatch控衞你同我講會炒

釣魚哥

湖其實唔係好衰 相反艇攻守都有問題
攻靠啞仔 playoff守波守到人地三節一百分連拓荒者都做唔到

Lou will其實打得幾好

pg釣魚勁過打波

冇lou will大飛一早收咗皮

唔俾面外父

kp個樣好想落場

相反果個bitch ass復賽之後印象中冇試過20/15+

佢做咩唔上得

下場強勢回歸 留力

好似係熱身整親left knee

腳痛

打得果幾場要啲時間打返起個態

Lou唔好做程咬金喇屌

獨行俠連續兩個to

扯晒手都冇foul

當值for 3

fake晒
luka

頂住呀

剩低呢四分鐘一定好好睇

Pg

射多d

俾多d pg打好呀

Luka

Lukaaaaaaaaa

luka for downtown

Doncic Time!!!

LUKAAAAAAAAAAA

Dallas啲三分勁到

屌 俾PG射啦

Pg真係mark都唔洗mark

Cls 咁樣救返再俾 kawhi 入球 3pt

屌

幾球啲哨

DG >>>>>>> PG
不服來辯

機械人d三分點解咁準ga

屌kawhi洗唔洗咁勁

佢真係好勤力

頭先Lou Williams個球偷波咁都可以唔吹

As always hustle game睇聯盟想比邊隊贏

原來已經30歲

啞狗球三

馬刺受傷果時練左咁耐

同Danny Green一樣

哨

純控衞無射波點講得通

3分foul

Incredible foul

補償返頭先無吹

三球入晒呀要

抵阿

入哂plz

炒1

River其實諗乜 女人冇態都唔收

點解唔p轉防先打

兩個守可愛好過

屌 lou will

ben low post技術就係粗到控衞都會炒

........屌

頂住啊luka

炒一球

你條傻閪沾狗真係為反而反
乜撚都講得出

心急仔

應該要估到佢shot clock冇乜時間點都唔跳

屌curry

三千萬坐板凳冇面啊嘛

柒撚少陣啦
場均16分全快攻入樽？

唔入就應該冇啦

Hardawwy隊完球三分之後個兩球守得差到

ot啦

你就真係傻閪ben狗啦，死攬住ben西唔放
全部人都唔支持你仲要死撐

唔知點解有預感kawai 會絕殺

ot

俾人咁draw既真係on9 仔

多數係

艇啲巨星單打籃球好癡線

嘩 好睇到呢

加時出boban爆鳩佢啦

Kawai 同 Lou will都好屈

Jm9

por仔做乜冇出？

你呢d咪無腦跟風狗
全世界撐就跟住撐
全世界反就跟住反
唔撚睇波係到鳩噏
missmatch打控衞唔夠打都講得出口
係咪甩頭髮甩撚埋個腦

0.2秒

絕殺絕殺絕殺絕殺絕殺絕殺絕殺絕殺絕殺絕殺絕殺絕殺絕殺絕殺絕殺絕殺絕殺絕殺絕殺絕殺

見證0.2絕殺

ot了

Lou will啲食身位上籃好勁

Ot鳥

屌，想訓

+1

Lou will無死角剷到fade-away 真係冇解

仲要頂加時 點頂得住呀

牛仔太倚賴pg了

講緊牛仔？

5點訓醒

Luka 無氣啦

橫漂移咁射

開頭見輸緊 20分 無再睇
一睇返 屌你 打加時cls

緊係啦 最尾差啲都頂唔住 而家仲要守多5分鐘

你呢d咪係盲撐狗囉
全世界得你一個最心水清啦
淨係識人身攻擊

俾多d機會pg喇

咁啱今日佢有手感
啲飄移入好多

冇乜人會用依招

Pg射下三分啦

大摩 5犯緊

屌 機械人真係唔識攰

屌 kawhi真係痴撚線

可愛入夠未見到都厭

吹鳥

吹鳥hustle play

屌 好撚驚

reggie

洗撚心水清咩
有用下腦 睇下波都知既野
係你班跟風盲反撚先睇唔到既姐
求其開一場波睇都知你d塞車論係傻閪先講得出

見到PG攞波 好驚

Pg加油呀

屌 and 1

Dllm lou will

Lou

Lou Will好顛

呢場好睇到
諗起尋日湖真係dklm

可愛&Lou:比pg拎波刷存在 不如我自己黎

當值真心累了

攻9大摩啦

Pg嗰種廢真係唔撚講得笑

luka又有呀

呢球有D論盡

輕鬆上籃

頭先個球籃底咁都炒

咁都炒睇到o撚左

可能會有double OT睇

輕鬆炒上籃

PG13 你肯收皮未

俾佢打多d喇

真係用到盡 傷住仲打咁長時間

想打死我當值bb咩

luka

機械人miss了

唉仆街

lukaaaaaa

當直

好勁

luka spin move
大心臟

當值BB

守住啊

Switch左就知呢球有了

啞仔攰了 抵啦

40分大三元

啞仔身心都累了

點解可愛pick過黎果時唔死跟當值要換

3分

細摩

三分入了

Doncic bug嚟

Dllm

仲有9秒

哭撚左

進攻點真係太多

我撚緊張呀屌

一當家 Kawhi
二當家 Lou
三當家 Morris

絕殺絕殺絕殺絕殺絕殺絕殺絕殺絕殺

文件河老奸巨滑

做乜春？…、

當值做咩慢金油咁晒晒d時間 人地有foul to give

絕殺

絕殺plz

Dllm 個犯規靚到

女人

cls luka

Luuuuukkkkaaaaaaaa

Bang! 3pt!

會唔會太勁

clssssss

加油阿 頂住阿

Dllm癲到

Cls

Lukaaaaaaaaaaaa

絕殺！

CLS LUKA勁撚到

贏了
luka

Wo....

Doncic超大心臟

Lukaaaaaaaaaaaaaaaaa

哇……

LUKAAAAAAAA 好開心

痴線

WTF；？？？

廢艇

LukAaaaaaaaaaaaaa

我好撚興奮！

kawhi想回家了

Omg

lukaaaaaaa

好癲...

好撚勁

PLAYOFF PEE

Luka真係痴撚柒線

叫咗出黎

Cls luka

LUKA

呢個痴線在係個3.7秒用到好盡 遲少少都無

小牛4:2

Luka magic

Luka 世一

勁過同齡lbj

43/17/13

佢個節奏仲驚佢tune唔到

step back long 3

勁興奮

搵reggie守luka係傻撚左

river 奸到呢

三英戰呂布 luka

cls

今場仲要冇kp 傷住打到ot絕殺

21歲已經clutch成咁

起身冇睇，pg今場又隱形?

點解唔用可愛守

超級巨星

比個拗柴既拎43分大三元 點搞呀

話說點解porzingis冇出

我牛

唔係，係衰過隱形

足球撚唔識嘢想問下
點解依球唔係pg或者可愛mark luka？

sore knee

多謝luka 捱夜睇係值得

肌肉酸痛

PG守都得啦
係人都知一撚定比luka

佢冇隱形，小牛贏波都係靠佢

pick switch 咗

德國佬Pick完switch咗

switch左

Pick咗要轉人mark

因為艇一直係all switch

for樓主
下個post個title可唔可以加個
恭賀當值打到快艇返艇

luka 一定係搵reggie 換放守佢打既

PG MVP

見到呆撚左 佢防守咁廢教練都調佢去守luka

俾pg守合埋眼都入

點解

醒神晒

冇得唔swtich 唔switch即隊3分

Pick完換咗防

Luka超巨無誤

個波開係3分線後幾步，仲諗住會好趕咁出手
點知仲可以插多幾下花都仲夠時間出手

dame time咁byebye式入波

Luka呢球夠佢地位過 字母 哈登啦
白哈登?白Jordan嚟

PG守咪一樣
同Dame sent OKC home一樣多條片俾人日播夜播咩

牛仔其他人都生性啲啦

海報主角

已經好生性，你睇下curry Tim FG

艇呢3場都係不停單打
當年heats都係咁 但起碼佢地快攻做得好
艇就快攻 都拖慢再單打

少少team play都無

好撚柒勁。。。。。。。。。。。。

Step back long 3 絕殺

My white boy

一係除非你會知對面會點run個pick switch個守波勁既人守佢

女人po場均有冇10分

以為拍到去已經夠鐘要射

Playoff P

比當值搞到訓唔撚着了

痴撚線超撚勁

諗諗下最後俾PG守都正，又in佢face

真係 帶傷都打到咁 絕殺果下真係小感動

成個def 冇pressure
當值不嬲射開呢d step back three

上成四十幾分鐘拎十分都冇既巨星

冇咁易抽得起啦

真 原本今季已經俾booker 顏射 唔想遲啲見到PG highlights

揀個防守最廢嚟pick 好似當年jr幫irving switch咁

快艇垃圾隊嚟 特別個女人同pb

超巨

依家可能等大飛可以落閘放癲狗咬當值先比到d壓力

Ot 有一個鏡頭影luka影佢攰到呆滯咁 估唔到最後咁大心臟

因為pick得靚，換左Jackson mark luka，你睇下前幾球luka一直球球食住Jackson

Sorry Luka至少=kawhi >>>>>>>>Danny green>>>>PG

屌你艇咁都輸？

Luka搞到人訓唔著喇 好high

幾個已經試過喇喎，仲幫佢講說話呀

勁興奮呀屌

個陣咁撚靚 靠個人能力一人一球都十分啦

領先二十分都輸波

pg好彩無黎湖ja

pg連屎綠都不如

俾你係啞仔見到pg咁仲點team play

咁落去快艇難打喎

今場pg守佢守成點

屎綠起碼今埸都blk7會員

呢個系列賽,快艇唔值得出線,但牛又搏傷晒益晒下兩輪對手
雖然係鐘意Kawhi,但想睇牛可以一路殺入去

Pg拎頂薪打到kcp咁款 kawhi今次真係中伏

仲要luka有傷 por無出

今年隊隊都有野柒

如果我係啞仔我off season會打去比dame入拓再打柒PG

一入po變左第二個人

瘋狂J吧

衰過屎綠

Kawhi 留喺龍咪好
而家成個戇鳩仔咁抵輸喇

Join luka la diu

係 希望可以贏多2場

擔定櫈仔做luka忠粉

湖人都開始入狀態 快艇仲on99咁

真係訓唔撚著呀屌

kcp都不如啦

Mavs in 6

就算我唔鐘意啞仔都好 但事實快艇只有啞仔Lou will值得行更遠 其他人負作用

Bang bang

佢場場都要咁樣爆分 打到決賽都冇力啦

佢係龍果時大家想佢贏衣加大家想睇佢仆街

Kcp g3都訓醒咗喇 16隊入面係得pg仲訓緊

Green都訓緊

因為勇有259

Klebar都未醒 係咁炒3分
但pg

仲週圍串人

ot 上籃炒,上場crossover比seth偷波之後快攻已經柒,今場到luka又黎多次

BANG!!!

係囉
咁大想頭過LA自此之後就冇咁鍾意佢
留喺龍咩都好
咁大野心真係抵佢死

好彩唔係佢守 唔係就要串當值絕殺唔係一個合理既出手

啞仔&PG NBA最強風扇

小牛偷埋game5就好睇，吹到大飛熱門呀喇

唔洗傷咩 唔洗笑尻湖人都有輸波咩 佢唔似蝦登冇防守呀嘛唔得分都唔緊要

Kawhi 應該留番係多倫多

場均一次串其他球員

哩d唔係偷啦，幫大飛幫到足都要輸

其實速龍自己都知難留星 只係超預期地贏埋

可惜無觀眾

道歉

真

想睇PG又會出咩post自辯

仲要走去同女人組隊 唔笑佢笑邊個

佢用佢舅舅導尻湖人為佢留薪資空間 再屈尾十同PG組團令其他為佢留空間嘅隊miss晒啲補強timing呢下心計就知佢扮傻啦 從此之後對佢冇好感

想睇lillard對住playoff P揮手

其實吹burke今日d fg都好carry

Nba咁都冇penalty 佢老母快艇真係有金身定BLM大撚晒呀

收到風pg準備轉隊

G1 KP唔out 真係3-1緊

收到風係底薪

今日輸真係好傷 咁辛苦追上黎再比人追番 ot. Luka傷住打左咁耐

當然係BLM大晒

其實點解要離開東岸

條友準備養老

無停賽？

有冇巴打覺得就算艇入到第二輪都比jazz 4:2/4:3

留意番，係比人黑到ot
啲雞幫大飛幫到出晒面

想睇艇輸時佢會唔會後悔出走
留喺龍根本就係英雄
LA大市場係香啲嘅

收到風準備退休

Pg:這不是一個好的出手選擇

4:1喇 爛艇

第四節尾d 雞冇問題wor

小牛5打8你知我知單眼佬都知喇

過到小牛再講喇

小牛有PG

真 mavs vs jazz

講個笑話
playoff george

Playoff Garbage

得9分

Lou will偷luka果下係有爭議嘅

仲話洗頭艇係大熱喎
熱係邊
睇過

Clippers係LA二奶 講出嚟都有啲寒酸

9分都算，easy layup都炒

廢過後備

BLM
唔洗

又想去LA但又唔想依附foj
不過都係垃圾架喇

依家同PG拍住上

佢呢刻>>>>FOJ啦講真
無論攻防

點解要去認FOJ做大佬

收到風pg 傾好左轉隊
你知佢興秘密轉隊

本身都無咩留意小牛
今場之後我變左小牛迷
Luka goFor the champion

錯
係拍住落

唔收垃圾

PG會唔會連續四年一輪遊

真呀打殘陣牛都2:2

打得好

佢係馬刺過時好似已經話想翻鄉下LA打波...

我覺得playmaking FOJ>>>啞仔

但實力kawhi>>>foj

但計埋組織力大局觀同打起隊友呢？

無左主客場優勢
西岸入到playoff 隊隊都咁高咁大

LA大市場同大飛有咩關係

你話係咪係lor
打殘陣都輸仲要搵借口

咁一定foj＞啞仔

佢心諗早知認低威跟james搵食算
james+ad+啞仔應該有皇朝

Clippers 個老闆係Ballmer
好似係全個Nba最有錢老闆？
又肯洗錢 當隊波係玩具

呢樣都係吸引力啦講真

啞仔回想起明星賽
我有james ad 洗輸

29 vs 35 無討論空間
比巔峰時期我覺得kawhi差幾皮

佢想做大佬
去LA就會活係FOJ之下

咁nba有咩好睇...

到呢刻全方位黎計第1人個位都仲係james

共占奶共還奶共 但單講籃球層面上你話啞仔勁過共占真係

我就撐牛同Dame嘅

只係艇同FOJ
就點都艇好d

計個人能力 Kawhi 呢家完勝FOJ 無人有異議啦
Clutch Time 最明顯

當然FOJ 領導能力> kawhi

同年紀一定係lbj>Kawhi

計個人能力 Kawhi 呢家完勝FOJ 無人有異議啦

都唔一定

完勝睇到sor
見到foj 尋日咁打
啞仔都叫完勝咪玩啦

講LA 正常只會諗到湖
快艇一冠都好似未有？

呢個我冇異義
個陣時既foj全能到仆街

FOJ 對親Kawhi
攻都唔敢攻

傳俾AD

齊上齊落

睇最近兩場啦
啞仔比foj 守到傻

同埋我係講呢家29歲Kawhi > 35 James

你計番29歲 Foj
咁Kawhi 仲差一班波

問題係LA淨係認湖人呢隊波
個老闆係最有錢 但咁又點
湖人市值>>>>>>大飛
留翻係速龍夠佢做多倫多英雄

Season打養生波啊嘛，真係要睇po mode有冇回塘先知

女人廢到連續幾年playoff隱形

如果佢帶隊拎到冠
佢就會係Clippers franchise第一人
係Lakers就算做到大佬
都好難超越Kobe/Oneal/Magic/Jabbar

佢留係速龍啲人隨時好似支那人放毛主席張相係屋企J咁拜佢

唔係大佬命扮咩大佬 上季係速龍佢都係二佬

Baller 夠買起幾十隊Lakers

錢都算係個吸引力嘅

你Kawhi幫Clippers 攞到個冠

Ballmer 最尾幾年俾張破紀錄大約你都係散紙

有硬工資帽
你有錢又可以點

屌，原來佢得三十歲
就已經養老feel

kawhi去湖都唔一定係james拎fmvp既，依家james都係咁做波俾ad
但點都好過依家同pg

pg 9分 最後仲要放空籃
可愛一定想 屌鳩仔過氣仔

講數據 帶隊 進攻穩定 心態 Clutch
Luka會否已超越 占 字母 哈登？

你咁講不如叫baller買左nba佢 直接比個冠軍大飛咪仲直接
Nba有cap room 有錢唔代表要尻使

大極咪又係有cap位，去大城市想要係曝光率，去LA係快艇而唔係湖個成效減咗半

早知吹唔到kd harden jb 組隊就留龍啦 佢洗撚認低威 係on99以為pg好fit 點知siakam 仲勁過佢

james 騎個陣帶住ki 都比哂波佢打
到關鍵要出力先自己來

心態點會勁，成日自爆

場外呢

仲有Kawhi攞到冠嘅

Ballmer重建前俾張超級大約佢俾luxury tax 都係散紙

講真 除左名
錢都係吸引力嘅

咁又太誇
俾多幾年佢
會有機會

上季龍大佬係邊個？

場外湖人市場完勝你架艇啦
咪玩啦la 係湖人

組織控球領導乜乜柒柒都輸 咁都叫完勝
奶共詹就算斷手斷腳都仲做到精神領袖 啞狗呢

始終後生要時間沉澱

硬上限唔係比稅就得

知唔知合約頂薪都係有數得計
好心啦識多小小先9uo

Ballmer 長期係世界20大富豪
（其實長期係頭十 身家係5000億港紙）
多過誠哥

仲要佢對班球員勁豪爽

場內場外無可否認都係個吸引力

點會無人有異議

瘋狂艇迷眼中得錢

硬上限唔止比稅

打幾場休幾場真係超越全世界

鬼唔知咩

2K9 開始玩trade 啦

場外Ballmer俾到幾多著數班球員都唔講

仲有 我係講Ballmer 對於球員都係個吸引力

唔係話艇吸引力 > lakers

成班湖迷痴哂線

Kyle Lowry係基本知識啦

你得閒google個老闆有幾錢身家不如去google下nba出糧個玩法啦

如果可以枱底出糧，咁我相信好多隊老闆都可以組all star

早幾日係咁吹rmbj個20+15+15新紀錄
今日luka就差d40+15+15破紀錄 呢條友真係痴撚線

都係果句 咁不如買左nba佢 佢鐘意派比邊個咪邊個囉 nba最鐘意錢 一定有吸引力 實賣

吓，唔可以架wor

咁即係結論係啞仔想幫ballmer含撚所以先入大飛？

得啦
慢慢j 你d錢啦
柒左仲兜
la 市場就你湖人從來冇你艇份
自量下

我係艇迷即刻仆街死呀

瘋狂艇迷

不知幾想小牛贏

係想FOJ 仆街姐

希望今年都做到

Ching sick ball

Load management

唔識扮識
又話疑比稅
比錢搞得點湖人要組5星有幾難

仲拎埋打機嚟prove自己了解簽約交易規則
我真係服咗你

LUKA 生命籃球

Por仔點解冇出？

一冠都未有就超越？

仲要傷左隻腳 冇por 打啲咁嘅數據

佢唔係艇迷 應該係Ballmer打手/私生子

私下比著數都講得出

場外比錢球員問下木狼佢最清楚會罰咩

佢playoffs打返二十成功力 就無得講啦
睇下上年Pg 常規賽夠係MVP人選啦

The Timberwolves were fined $3.5 million, and forfeited their first-round draft picks for the next five years (the team’s 2003 pick was eventually restored). Not only was Smith’s newly-signed contract voided, his previous two were as well, meaning he would no longer retain his Bird rights with the Timberwolves. Additionally, Timberwolves owner Glen Taylor was suspended through August 31, 2001

你可以睇下美劇
有套The Rock 做叫Baller?

有講到班主私下點俾著數球員

私底下就唔止係出糧啦

仲有 我無講過話艇>湖 阿水唔知湖影響力>艇咩

我一路係講個班主都係個吸引力

仲有 連Ballmer 都要google 嘅
建議你學下投資

PG:呢球唔係一個好既出手選擇

Jordan kobe都超越埋啦 仲占哈登字母

好慘仲係講笑
連nba 點玩都唔撚知

點呀，又美劇，又投資
要搬去邊

私下比錢犯法架

Nba拎冠比你講到易過玩2k 拎
你駛唔駛兜埋點解cuban咁窮都拎到一冠

如果可以場外送車又送樓你估啲星會唔會枱面食底薪組大團？

你估nba係支那？你估球員係范冰冰？
大佬有規管架，唔好咁痴線啦

其實真係咁啱佢想去la咁啱pg又r組隊咁啱又夠cap食得晒先揀大飛唔好ff咁多啦

精神上係囉

種族歧視say sorry就得？唔駛罰？ 你搞笑下話

搬龍門師 /包拗頸師

學樓上話我艇大把錢

pish

大家啲topic好癲
完全係想象力級答覆

條友識少少野係到亂拋書包

咁比咩著數

黑人至上
你罰佢佢話返你歧視

大佬唔係成隊打波打得最好就係
KD長年比手感仔數據靚 但邊個係勇士大佬好明顯嘅

我建議係[Ballmer的吸引力法則]NBA2019-2020

無人討論龍打網網隊就黎唔得啦

冇我羅唔睇

留係龍
可以做龍王
Load management 方面
又可以成季只係季後賽第二輪先開始打
龍個陣加埋佢都7-8成入東決
仲有成個加拿大market送錢比佢洗
係la 猢都已經食左7成啦

應該係ballmer 買哂30隊

無懸念

唔quote咁長

比著數=免費比豪宅佢地住？免費比私人飛機用?
對比份人工好似好少錢ja wo

分股份？定比囡任屌？

仲要撐

個ballmer打手笠咗水 定係翻去玩2k9溫翻下場外交易

未聽過洛杉磯有第二隊

係時侯重溫

pg: it is a bad shot

開冇工資帽打機又有強制交易
點trade 都得啦

條傻鳩不如講埋枱底直接買個冠軍返嚟啦

訓左冇睇，銀河艦艇大炒拗柴white boy幾多分？

anyway 我由頭到己係講班主對球員有吸引力

俾班湖極端化 打稻草人 咩Kawhi完全係因為Ballmer先去

屈我係艇

我係艇即刻仆街死

我係想FOJ收皮姐

20分

係上半埸

Kawahi 根本唔會留係多倫多佢以前馬刺時期就有訪問講過最唔鍾意作客多倫多，因為太凍。

唔識扮識
比人踢爆又轉話題

後面兩個就有機 前面誇咗

頂薪

私底下比著數又係你自己講
咁快扮死狗

你岩
Lowry=15 curry
Kawhi=ai
打劫左lowry個fmvp

唔好撐牛please cuban吸引力唔大

俾咩著數仲未講wor，想走數？

Playoff Pee

pg fg又3/14

你不如講下
我有無講過湖<艇

我由頭到已講緊班主對球員有吸引力
你可以話阿媽係女人

有轉移個咩話題

反而係一大班湖 講少少艇有咩吸引力
就衝哂過黎踩到艇一文不值

知你地惡哂啦 Bye

癲狗做咩又出唔到

幾時近講返比著數
等你發表偉論

人地依家問你私底下比咩著數ja，唔好轉話題好無

無起到身睇

係你自己放nba果套入cba
人工比足你 你估真係電視劇咁多福利咩
你個世界nba絕對係個打假波聯盟 有錢果個可以操縱結果

一開始重講俾超級大約

唔識咪算仲要作d 偉論出來
想笑撚死人咩
去玩你2k 啦

比咩著數

不如數下奶共有幾多球playoff絕殺印象淨係2018年都有兩球，唔clutch?

前幾年騎最後一年單核帶垃圾入決賽
果年真心第一人

連工資係有數得計都唔知

無追post 吹到邊

同埋想問你班主有錢點樣會吸引到球員?

你老闆有錢會唔會令你特別想去佢間公司做嘢?

哦你老闆係有錢 但

佢有錢 關你撚事?

誠哥好有錢，所以我去百佳打工

問下bos foj clutch唔clutch 死亡之眼game 6

大飛要諗下有冇可能搵到個士氣人物返嚟

紀律 團隊氣氛都好鳩 又有輪休

喬治說道：“如果這輪系列賽我能命中投籃的話，形勢將會有所不同，這顯而易見。但我還是要稱讚對手的表現，他們的防守很好，投籃也很準，盧卡（東契 奇）打出了現象級的表現。”

我pg 讓賽

私底下比著數搵人黎

秦始皇嘅眼神

CP3?

艇老細準備組13星戰隊
聽樓上個艇迷講我艇老闆大把錢

好撚度縮嘅話有影響嘅

強烈推薦PG

但唔擺pg上場唔得，佢仲有防守
但佢真係好低迷
牛班人太後生，今日咁贏法好驚佢調整唔到
大飛正常下場會更集中

係
讓足幾年

年輕版Noah is good

主要問題都係老闆太有錢 球星收帳面帳底兩份錢

分莊唔均自然冇團體氣氛

人地唔係艇迷啊留意番，只係2k玩開trade俾少少意見姐

需要Jared dudley

有名你叫play off pg

por仔傷得好嚴重？咁關鍵既一場都唔上既？
btw doncic真係好勁

留意返大熱係我火箭
wb 仲未出得

想問咁都唔係暗示緊艇有呢個有錢班主= >NBA?
再三強調自己冇話艇>湖 但兜得太肉酸了

人工有上限就係咪都比咁多

私底下有咩著數又講唔出

Lou 收under paid 唔通私底下收左著數

呢個值得講下，好多人印象流覺得james唔clutch 其實係最clutch個個
命中其實仲高過mj少少

有冇人睇jazz個場

估計kuzma應該傾好咗下份約會頂薪私底下每星期要同珍妮b

我最有印象係呢球

冇籍口 牛根本冇金鎖
Pg根本成pat屎咁

大鎖

入完lowry個樣

奶共占單講籃球層面就算唔鐘意佢都對佢打出嚟嘅表現無話可說
不過呢度係連登 竟然敢係到吹奏共占

實有人話係foj自己挖個窿俾自己補先有咁多clutch play

我打破james唔clutch既迷思者

吹開攻防一體超巨pg

有時諗拓打呢隊網都打得咁辛苦，最後讀秒先分到勝負

究竟係拓其實真係唔係咁勁
定係龍太痴線呢

下年拎冠呵番

我只吹有錢佬

又或者話，係勁既一早大炒30分駛鬼打到最後一刻咩

拓進攻係勁 只係佢地防守會還翻八成拎嘅分比人

少clutch play+高勝率就得

睇返highlight先知原來阿哥係度支持細佬
好感動

後備習慣倒水，領先幾多都倒返落2 possesion game

please help搵唔到有關新聞既
明明尋日仲話出得

下round塞vs龍
大家點睇

3:4

2:4

佢話寧願無冠都想翻LA打波

playoff P勁取9分

Seth Curry 個阿哥嚟？
幾有心

籃球係講格食格
冇得咁講

That's a bad shot

真 打緊playoff都不忘G持細佬